{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040756",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 IMT"
    },
    "text": "宿泊施設は計34室の客室を保有しており、韓国語を含む案内支援言語を提供しています。駐車場のご案内は1部屋あたり1台のみ可能で、満車設定時には駐車できません。満車設定の際は徒歩予約のお客様のみ可能で、徒歩予約のお客様は駐車できません。車を利用するお客様は駐車設定を確認してから予約をしてください。訪問者のレビューを見ると、親切なスタッフときれいな施設で高い評価を受けています。宿の位置は周辺に美味しいお店が多くて気軽に宿泊することができ、内部はきれいに維持されて快適な休息を取ることができます。しかし、掃除騒音と水飲み放題ではない点が残念で、しかし全般的に満足度の高い宿なので短所を見つけるのは難しいです。宿泊施設は一日過ごすのに無理がなく、清潔な部屋でゆったりとくつろげます。清潔には注意が必要に見えますが、親切で清潔な宿で満足でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場のご案内は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場のご案内は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "満車設定時には駐車できますか？",
            "answer": "満車設定時には駐車できません。"
        },
        {
            "question": "徒歩予約のお客様は駐車できますか？",
            "answer": "徒歩予約のお客様は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "車を利用するお客様は何をする前に予約をすべきですか？",
            "answer": "車を利用するお客様は駐車設定を確認してから予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは親切なスタッフときれいな施設で高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の位置は周辺に美味しいお店が多くて気軽に宿泊することができ、内部はきれいに維持されて快適な休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の短所としては、掃除騒音と水飲み放題ではない点が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は一日過ごすのに無理がないですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は一日過ごすのに無理がなく、清潔な部屋でゆったりとくつろげます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔には注意が必要に見えますが、親切で清潔な宿で満足でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 412
    }
}